{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038875",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 어게인십일월펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 追加人数がいる場合は追加料金があり、追加料金は当日現地にて決済いたします。 追加人数を要請する際はペンション管理人に相談してください。 追加人数には宿泊しなくても追加料金が発生します。 ペットを同伴できるペンション以外はペットの入室ができません。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約管理は時間差によって若干の誤差が生じる場合があり、二重予約が発生した場合、優先的に予約された予約件が処理されます。 また、ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金が変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室の際、スパ/ジェットプール、一軒家ペンション、IPTV/WiFi、キッチン施設、禁煙客室、駐車が可能であり、ファミリー渓谷が隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数を要請する際は誰に相談すればいいですか？",
            "answer": "追加人数を要請する際はペンション管理人に相談してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴できますか？",
            "answer": "ペットを同伴できるペンション以外はペットの入室ができません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理について教えてください。",
            "answer": "予約管理は時間差によって若干の誤差が生じる場合があり、二重予約が発生した場合、優先的に予約された予約件が処理されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金が変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような設備がありますか？",
            "answer": "スパ/ジェットプール、一軒家ペンション、IPTV/WiFi、キッチン施設、禁煙客室、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "近くに何がありますか？",
            "answer": "ファミリー渓谷が隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 395
    }
}